iphone 唔用殼真係好正

貼都無

跌落地唔慌唔正

太薄反而冇咗手感
5嗰時最好

試過係上格床跌落地 1.5米高
Mon向地 最後武士
不過嚇到短幾年命

由4開始祼跑至今 ，用過每一代，感覺好free

好想

但真係唔敢

跌撚崩咗呀仆街

同意 用咗就嚟1年未跌過落地下

6s 裸跑中
唔夠一個月就花左五逹

正呀,沈日一除就跌爆左個芒

se 裸跑爽到射

Iphone6真係咁好揸手

從來無用過殻

不嬲套貼都唔用

啞黑iPhone 7 Plus跌過好多次，露出銀色底。已經唔再介意，好爽。

啞黑好撚跣手 成日都心臟病

iPhone一定要裸跑

htc m7裸足4年

重來都5用殻，因為5用最靚

講緊iPhone

iPhone 6s

yeah me too

屌你寫好啲字先學人用電話啦 從來呀 唔用呀

係好正 但好撚冼手 係屋企都跌過幾次

屋企裸跑
街用皮套

真係好跣手 唔用殼揸唔住部機

好跣手喎師傅

唔用case鏡頭唔會花？之前裸跑，擺低部機感覺好似下下鏡頭落枱先，之後用返condom

iPhone 6s Plus 唔用殻跌到個鏡頭好似壞壞地，影張相都好䑃，應該攞去邊到整？

諗太多就唔適合裸
btw 刮唔花的

唔用殼，淨係用貼，好正

跌過一次又唔care

依家四隻角崩晒

踝跑
跌到4隻角凹凹地

裸

開頭成日驚跌 而家崩哂唔理

係個圈甩晒色

一跌過就由鳩佢
利申 裸機 花哂

根本冇得避，咁錫機做乜春

太跣手喇唔好揸
5s／se就ok

裸左好耐
花到仆街
不過wfc

冇貼冇殼 6仔開賣到而家
未爆過moon

兩年唔用
崩左角

部ip6 花到仆街 但冇爆過mon 部野都痴線

從來 唔用 5乜姐 iphone5呀

好撚冼手，所以點都要用個0.03包一包

冇跌過

6s plus裸機左半年
大家千奇唔好將鎖匙同手機擺同一個袋
我部機背刮到花哂甩哂漆

但用裸機真係好爽

裸跑兩年，係咁跌，最後跌到入面完全粉碎，整返都哂藥費

換左新機都係要有一套

咩都唔用先最靚，無跌無花仲好靚仔

之前6個機殻爛左裸跑3日跌左3次，最後變左蜘蛛網
換左7一日未夠未買殻又跌爛moon
以後唔敢裸跑

🍎最鍾意你地裸跑

屌，自己本身都好小心用電話，從來都無跌過部機，比個女仔fd 一野拍鳩我部6s 就破撚左處

手汗撚唔用殼滑過番皂

Se全裸

啱啱6s唔用殻
太薄手感唔得
都係5最好
諗緊轉se

部6s用都花Q咗 所以一於裸跑，真係好鬼正
係試過比人一掃跌咗落地 花咗DD

咁6同7都用

我依家用緊6s都諗住轉SE
128 GB 好抵屌

外殼爛到hihi

5s用咁耐無笠過殻 唔用殻真係好正

第一次係比較痛
慢慢煉成左部機同你走過嘅腳印
係恆久 係忍耐 係愛嘅表現
細細品嚐iPhone做工精細之餘
欣賞你同佢跌蕩嘅路程
感受有棱角 有特色嘅手感

裸跑 d 角已經花晒

SE掌心雷
只跌過一次

apple

6plus 裸機

只有裸機先突顯到iphone嘅美感

7s plus啞黑，買左apple care
諗緊裸唔裸好

爆moon.jpg

正你老母

se祼跑先最好揸手, 又唔冼

6 全裸
利申：同一個mon爆左2次

不嬲都唔用殼 就係貪佢夠輕夠薄

同好啊巴打
同埋6s 太大 擺褲袋唔方便
但最衰se 無5嗰隻黑

5s半裸左2年
跌爆芒就著番衫

4/5 裸跑一流
6/7 唔用殻渣唔實

唔用套真係好正
又薄又輕 好好揸 仲好滑
身邊無人明白我

我都係 但試過搭地鐵個陣比個肥婆行埋黎
嚇到跌左部6s落地仲要崩埋

你出部iPhone唔祼跑出黎把撚.wav

iPhone 7啞黑半祼 用mon貼唔用套 個背脊滑一滑 真係好正

用緊啞黑好撚跣手 唔敢裸跑

我覺得唔用好難渣同滑手

SE根本唔怕跌 部機細一隻手拎住好難跌，就算跌因為成舊磚頭咁既設計都唔會有事

利申：成日跌，個邊花哂，但個mon完好無缺

Rose gold好正
不過比我跌花晒

6s 會氧化 屌佢老母

大汗撚唔用好易'扇手

6s 四個角已經跌崩哂 蘋果logo隔離凹埋

公司抽獎中7plus 買左殼係地鐵比個仆街女人趕上車撞飛左殻都爛埋
過多一排試衫跌多次花左

6s試過跌落石屎地花左 冇爆mon算好彩

7仔用套都甩色 同6s一樣

係條街 mon落地 最後武士 個mon貼爛咗少少

唔用係好揸好多
跌過兩三次 好彩無事

我部SE從來無用過殼 手感好正
不過比我跌到d角崩撚晒

手汗撚照裸跑 每日都跣到個心離一離

5s裸跑好靚

其實跌得多麻木左就無事，唔爆mon就得

6s+一出就祼機用，未跌過，不過每放低都有啲怕鏡頭花

Jetbalck用家表示裸跑無跌過背面都花鳩哂

重用緊iphone5黑色 無貼無殼 好靚

我痴左背貼
跌到傷痕累累

次次一拆套用都即跌
不過真係好正

jet black 裸跑
開始甩油

7s plus 金色唔用殼 冇跌過

啱啱睇完呢個post除左衫
下一秒行入廁所跌爆左mon既左下同左上角

尋日一脫即崩角
之前有case跌到個moon甩左 ，不過啪返入去照用，無裂，只係個moon左上角彎左少少

就算用最薄嘅套手感都係差啲
5s裸跑最正，機邊個隻介手感
不過6同7+鏡頭突起，唔用case放枱面要反轉放

6s灰黑 用殼會好柒

本身就係貪外型似4s

補充：反而 電話入or鬧鐘-->震機跌過幾次

屌你老母

佢係講唔用啊

吓邊忽似

6s裸左半年冇花過

裸跑中

6s 裸機用左年幾
裂左個玻璃mon貼 基本上四個角都崩左dd
但裸機先係真男人

裸跑緊

ip4s 到而家i7 都裸

啞黑裸跑中 好薄好好手感

I6 裸跑左年半

Ip7銀 唔用係勁正 但第一日已經跌崩左 之後比人係咁叫我用返殼
其實唔驚跌崩 係驚爆mon

哇屌我真係而家先知

用殻冇乜問題
但用貼真係好on9

Iphone7plus買返黎第一日就跣手跌撚爆左個mon

仲要無買AppleCare

same

一分鐘前跌爆左個moon

SE

關我撚事

人地屌緊5P字你又衝出黎柒埋一份

咁都有得笑

iphone祼機先有蘋果味道
又驚花左又要帶殼 就咪撚買iphone啦

Iphone7 用家 四邊已花到好多戰積

知唔知大概幾錢？

5s之前4 3G都冇用開
但轉左7仔凸鏡背面唔平好怪, 用番套又OK

貼套都唔用先係真男人

SE之前唔用殻裸跑部機
宜家跌到個邊花哂損哂
好肉赤 所以最後都用返case

用左兩年開始裸跑，真係好靚

祼左半年 再拎去換

你不如開 post 話唔著衫沖涼好正

用咩電話都唔用套
不過爆過幾次mon

唔跌到有痕點算係自己嘅iPhone

一個post可以block左三個人
痴揮火線

撚

之前換咗iphone7唔夠3日
比人撞跌咗 崩咗右上角
有用套都中 唉

我部iPhone一跌落地就會死機大約5分鐘
個moon熄唔到、篤極都冇反應同時又reboot唔到部機
但隔一陣佢自行reboot係咪正常架

7+真係幾跣 好彩未跌/花

個套薄撚過岡本唔爆mon都偷笑啦

5s裸機用真係好撚正

pixel手感仲好過佢

一出就裸跑到而家